斬人斬到今日，夠晒條件，點解仲未成立民間衛民隊？

已經唔係第一次斬人，721至今日，香港治安真空咗成個月

警隊尋晚嘅表現，完全係故意向市民發放信息，只要一日爭取五大訴求，佢哋係唔會維持治安

香港法例第221章第101/101A條，已經有足夠理據畀民間行使自衛武力，調查罪案嘅權力雖無，但同記者配合，理應足夠成立衛民隊，取代警隊

明知警察係唔會對付刀手，只會對付市民，仲靠報警而唔自立，好似叫殺人犯救自己咁

好想知大家有咩顧慮，寧願畀人斬，都唔挑戰警權？[red]邊 樣 可 怕 啲 ？

邊 樣 可 怕 啲？

推呀！

push

大陸人都夠膽玩命
你地唔通唔幫手？
唔該各位巴打幫手推比多d人睇

有大陸人繼續玩命支持香港

怒推

係咪要眾籌成立一個組織，之後名正言順係街保護市民，架空警隊！呼籲所有市民罷交稅將啲錢放落眾籌到仲好

推

其實錢唔使多，只要拎到民間自衛嘅共識，根據221-101A條郁手後，唔會畀冷氣軍師出賣，直接搶把刀過嚟斬佢對腳、押佢去法院就得

其實一早有共識！不過要推上熱門！

因為啲黑警會拉晒啲咩民間衛民隊

法律巴，你俾條例出黎，之後狂開post 洗洗佢！

推好需要民間護衛隊

推！

好心咪活在幻想中
你咁做即係又俾中共屈我哋係恐怖分子
我諗得幾千人支持你囉
但百幾萬人唔會理你

拉埋佢哋，佢哋冇委任證，可以按221-101（5）直接押去裁判所（應該指區域法院？）等天光

你又唔係律政司
鬼有檢控權
咪發夢

818仲有人話要報警拉勇武話完全唔動粗先係共識

從來冇，我本人係斬首不割！

人數要夠多，制服要統一，紀律要嚴明，唔能夠凌駕現場人士
要有即時通訊同報案系統，就算人工唔洗高，但係邊個出糧俾佢地?
結論 : 邊個肯咁燒錢

只要有人斬！

P牌推空氣靠大家喇

香港法例第221章第101A條

1)任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。

香港法例第221章第101條

(5)根據載於此的任何條文逮捕任何人的每一人(如作出逮捕的人本身不是警務人員)，須將如此逮捕的人及他已取得管有的財產(如有的話)交付警務人員，以便在合理的範圍內盡快將該人帶到裁判官席前，以待裁判官按照法律處理，或為該目的而親自在合理的範圍內盡快將該人帶到裁判官席前。 (由1911年第51號修訂；由1912年第2號附表修訂)

又係原由柏実得到認證

使撚檢控？當場保護自己還手，都都畀班冷氣軍師篤呀

好多假和理非抽後腳

治安差嘅最大敵人，根本唔係刀手，係阻人還手嗰啲

又係你解散軍總司令，你咪嗰百幾萬人嘅風向手

我同你講法律呀，你講幻想？你係真和理非？

[輿論戰 crossover 光復香港] 成立香港民衛隊，對抗警黑勾結，重建本土意識

有人覆我？我block撚咗佢了一早，單機啦俾佢快block

社團條例唔會畀有組織嘅衛民隊成立，而組織化亦應付唔到刀手呢類突發恐襲

只需要一個自衛武力嘅法律、風向基礎，無大台咁獨自做衛民隊行為就得，例如斬傷刀手對腳、押佢去法院等天光，係符合法例221-101A

原由柏実呀，解散軍總司令

支持

要你哋甩P嘅支持吓我獨力唔夠風向撚玩

捉到人係咪交俾黑狗

推！出面真係好撚雜，我開個正常po都俾人帶風帶到仆街

推 執法者犯法 只好靠自己

我覺得可以係貼(我斬人)之後，釘起佢等popo善後

有諗過搞101部隊
不過問清楚之後發覺其實101條例都好多限制

法律冇咗了，只要你係藍絲你就可以斬人

請熱烈討論！傾好過唔傾

唔使

香港法例第221章第101條

(5)根據載於此的任何條文逮捕任何人的每一人(如作出逮捕的人本身不是警務人員)，須將如此逮捕的人及他已取得管有的財產(如有的話)交付警務人員，以便在合理的範圍內盡快將該人帶到裁判官席前，以待裁判官按照法律處理，或為該目的而親自在合理的範圍內盡快將該人帶到裁判官席前。 (由1911年第51號修訂；由1912年第2號附表修訂)

押佢去法院，之後佢地咪放人，佢仲有英雄做

最大目標係保護咗自己先，押去法院只係合法郁手嘅依據

或者叫齊記者嚟先交畀狗又得，最怕交畀狗，幾分鐘後又出返嚟斬人

之前討論過嘅限制，例如有啲乜？跪求指教，然後試吓搵其他普通法地區案例去破解

啱 搵到兇手或者暴徒就先私了 搵張紙寫晒證據 掉佢去法院門口 再報記者

私了完唔會畀社會譴責，係解除武力禁制嘅最首要工作

總之啱法律，一個二個就同我收聲，唔好強逼受害者打不還手

sorry私了呢個字眼唔係咁好 應該話制伏

我仲要P牌畀連仔廢武功啲風向撚不斷喺連登截斷前線嘅支援，不斷引致流血事件，我唔會放過佢哋每一個

唉，屌真係好kick手

比如使用武力既程度
如果拘捕過程中用左過度武力會反被告
而且一班人三四個如果半夜周街行，手中又持有懷疑武器的話
又會比人吿非法集結/遊蕩
而且半夜法院無開，唯一可以帶個犯去既只有差館
至於佢地會唔會做嘢/屈番你轉頭就唔知了

大家可以諗返，香港二戰前嘅治安，好大部分係靠私人護衛去做，冇公營隊伍去做一樣運作到

1. 對合理武力嘅定義，而家警隊罪證真係大把助攻再唔係可以搵其他普通法地區案例打

2. 仲有社團條例對付有組織101部隊，所以我建議 (a) 出一份自衛武力依據，畀每個人獨立行動(b) 帶防具為主，武器就咁搶疑犯嘅嚟用就得而家唔敢搶，都只係因為個社會會指責還手

3. 呢點未解決到，如果對方係冒警就可以押佢去法院等天光，如果係刀手，唔知係咪一定要報警

同返啲在意社會睇法嘅人講sorry就得

唔需要帶武器，只要有人拍片，然後搶刀手把刀嚟斬斷佢隻腳就得

你ff 同妄顧現實
咪由得你

一成立警察可拉九晒你哋

ff 就有用嘅話 無問題
問題係無撚用

推到警犬被取代！！！

Push!!!!!!

個現實就係你本人，風向就係風向撚本身

你講嘅問題，上面咁多位巴絲已經好好討論過

取代警隊係最後一步，建立還手嘅法律同民意基礎最緊急

你依d垃圾和理非就真係活係自己世界
有日睇住你口中個幾百萬人畀人斬冇人救，唔敢出門真係笑出聲

我諗三個鬥一個總得掛？仲要有個路人就咁調頭走咗去喎

要唔受傷就諗太多，但要斬返佢一兩刀、令佢走唔甩，應該唔難？

巴點解屌原由柏実又不推文幫手對付阻人還手嘅風向撚呀

Btw畀你屌完空手入白刃好爽，m底，請熱烈討論

真心想慢慢整套武力原則出嚟

經過尋晚單野
我諗唔知可唔可以成立18區夜間清潔隊
4-5人一組
三把長掃把，一把長柄垃圾鏟同一個黑色垃圾袋
平時清潔吓連儂牆周圍
遇到歹徒一人負責攝影
三人負責制服
一人負責解除歹徒武器
不過最終都係要等popo
而且要有被拘捕/個犯被放既心理準備
而家popo是非黑白顛倒，無計

依家你出街都會畀人拉啦，咪撚出呀笨
唔想再見到條傻鳩，block

1. 覺得夜間唔好少於十人落連儂牆
2. 講起清潔隊，其實基本法第97、98條，賦予市民成立街道管理區域組織，即係重設市政局，就可以有更大佔街本錢

原由柏実係解散軍總司令我唔想block，想睇撚實佢每次帶咩風向

如果帶防具出街呢？

19歲兄弟喺機場綁環時記者都俾人拉咗啦

仲民間衛民隊=送頭隊

左癌上腦

藏有攻擊性武器

我講嘢唔啱大家聽我知
但你哋講啲嘢唔撚可行
FF有撚用

翻版紅衛兵，靠自己自律？

第一個報名
我唔明等咩

嘩屌但佢真係好撚煩，冇人覆佢仲喺度單機我想討伐解散軍嘅心係咪太偉大

暫時有咩事例，帶防具佢會點煩法？防具喺法庭算唔算係意圖傷人嘅物證？如果狗又犯法，就用232-50反指佢非法禁錮

唔知可唔可行呢

自發既清潔運動應該唔駛申請組織？
平時去清潔沙灘/街道邊跑步邊執垃圾果d好似都無申請d乜
咁既話各區係TG自組清潔隊係咪可行？
又可以教導各區居民清潔技巧，冷知識

清未民團

正解呀，所以第一點已經係直接認同清潔可行嘅意思只係可以再升級，用清潔隊成立類似市政總署+市政局嘅執法+次立法結構不是夢

等解散軍唔再篤灰，唔再對受害者踩多腳

民團都唔使，「全民自保」、「武力自衛」！

Blocked

香港法例第221章第101A條

1)任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。

香港法例第221章第101條

(5)根據載於此的任何條文逮捕任何人的每一人(如作出逮捕的人本身不是警務人員)，須將如此逮捕的人及他已取得管有的財產(如有的話)交付警務人員，以便在合理的範圍內盡快將該人帶到裁判官席前，以待裁判官按照法律處理，或為該目的而親自在合理的範圍內盡快將該人帶到裁判官席前。 (由1911年第51號修訂；由1912年第2號附表修訂)

紅乜撚嘢衛兵解放軍同警隊有組織，係咪就冇犯法

紅衛兵、解放軍、今日警隊，同衛民隊、昔日警隊嘅分別，在於前者唔尊重人權、法律，後者尊重，自律他律冇關係

佢可能意思係叫人唔好去發夢，搞散運動咁解

謝巴幫推築成討伐解散軍人鏈

之前有巴打提過話可以護衛公司，如果成個區既人每人夾1蚊出黎集體聘用咪得，敢樣可能可以合法持有武器/防具
而行動既權力黎自101
等法律撚出黎，或者直接問下法夢班人

組啦

宜加一定自己人保護自己人

幾時先會有?

解決到成員可信性既問題先組到

1. 護衛公司應該要係外國現存隊伍至得？新成立應該會畀社團條例搞。呢個值得研究，巴有冇參考資料？

2. 我們都是法律撚！全民睇判詞！

要逐步嚟，第一步係建立自衛武力嘅民意同法律基礎

準確啲係每個人自己保護自己

推，已經多太多兄弟受傷，要成立民防部隊去架空班黑警

要靠大家一齊建立自衛武力依據至得

呢個後好多步，喺解決社團條例問題之後

第一步係每個人都有還手權力，而確保冇人抽後腳冇首尾

倒轉睇，如果可以靠自己維持到治安，更多嘅民意就會由警隊轉過嚟抗爭者呢邊，新城市之役咁

所謂郁手失民意，係虛假陳述

冇錯，其實最好先成立臨時立法會，宣布通過下放民眾自衛權，賦予民眾成立民防隊既權力。

再由各區成立各自既民防/民衞隊，去向各區宣布今日起架空警察，社區有咩事都會由示威者去協助處理。

推呀屌！

終於有同意見嘅巴

但個次序我主張由下而上，衛民隊——市政局+市政總署——臨時議會

臨時議會實質同五大訴求嘅雙普選係一樣，所以應該首先搵和理非寫啲普選方案出嚟先

Agger

巴打對自衛武力依據有咩建議？

你哋個612基金
如果唔係咁多限制
真正做到生養死葬 義士安家
已經解決到警畜濫捕嘅包袱
亦會有更多人出嚟勇武

絲對自衛武力依據有咩建議？

以武止暴（警暴）

當然兩種做法都係可行既，所謂臨立會先都係為左make noise同吸引市民目光，等大家覺得臨立會功用大於立法會咁解。當然巴打你講既下而上會容易實行好多

文宣開始做
集夠氣 得到共識
我哋甚至唔需要事後say sorry

幾時？點join ?我要保護香港人

以武制暴完全冇出現喺反送中口號之中818遊行仲有人用「五大訴求」嚟同「光復香港」鬥大聲添

獨立調查委員會
改做解散警隊 或 重組警隊

如果要另立議會，應該係用「成立臨時議會，廢除非法立會」嘅名目，提醒返其實而家嘅立法會，係非法嘅深圳臨立會嚟

睇返莊豐源案、吳嘉玲案判詞，終審法院係同時冇否認或確認立法會合法性

如果一個獨裁嘅平行立會都冇犯法，一個民選嘅平行議會一樣唔會犯法

呢個真心請廣傳

講得好啱點解畀人斬都要say sorry

文宣有冇咩方向？請熱烈討論

建議成立自衛隊上甲攞自衛性棍/棒，連登開台分發巡邏咇份，分隊巡邏連儂牆地方，留守。
有至少兩個人員駐守

未有得join，要一齊建立先

巴打對自衛武力依據有咩建議？

保護連濃牆手足

818

一有組織出現就等於比位人入

支持成立民間衛隊，應該要係私底下嘅組織，唔可以光明咁接受眾籌。
最好有外國認可

啱呀我講咗一百次

勇武升級：武力升級
和理非升級：訴求升級

撤回送中惡法——永久港中區隔
撒回暴動定性——廢除公安條例——立會普選/另立議會
釋放被捕人士——勒令政府賠償
獨立調查警隊——解散非法警隊——間選警務處長
實現真雙普選——真雙普選方案——全民制憲

請廣傳